5點了

食左下午茶未

乾牛河

想食牛河

好好味

邊間好食

去翠河食

肚餓加一

我只係識大家樂

藍的！

大家樂都藍

唔係依家先知呀

我不嬲唔知
重成日食

撇除佢藍，大家樂都好難食

有無好食過

冇，我炒畀你食仲好食

係咪真架